\begin{multicols}{2}
  
Voici la modélisation de deux toits vus de profil.

 \begin{enumerate}
  \item Démontrer que les triangles $ABC$ et $RST$ sont semblables.
  \item Démontrer que les angles $\widehat{CAB}$ et $\widehat{TSR}$ sont de même mesure.
 \end{enumerate}

\columnbreak
\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.6]{3Trianglessemblables02.png}
    \end{center}
    
\end{multicols}